% @Source Barbazo
% @Points 5
% @Redaction sujet
On se place dans un repère orthonormé \repere.
Pour chacune des questions posées, cocher la bonne réponse :
\begin{enumerate}
  \item Si $A\nuplet{-3 -7}$ et $B\nuplet{6 -8}$ alors le vecteur $\V{AB}$ a pour coordonnées :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & \V{AB}\vcoord{9 -1} & \faSquare[regular] & \V{AB}\vcoord{-9 1} & \faSquare[regular] & \V{AB}\vcoord{3 -15}
        \end{tblr}

  \item Si $A\nuplet{3 -7}$ et $\V{AB}\vcoord{-5 2}$ alors le point $B$ a pour coordonnées :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
           \faSquare[regular] & $B\nuplet{8 -9}$ & \faSquare[regular] & $B\nuplet{-2 -5}$ & \faSquare[regular] & $B\nuplet{-8 9}$
        \end{tblr}

  \item Si $B\nuplet{-4 2}$ et $\V{AB}\vcoord{-2 8}$ alors le point $A$ a pour coordonnées :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $A\nuplet{-6 10}$ & \faSquare[regular] & $A\nuplet{2 6}$ & \faSquare[regular] & $A\nuplet{-2 -6}$
        \end{tblr}

  \item Si $\V{AB}\vcoord{2 -1}$ et $\V{CD}\vcoord{-1 -3}$ alors le vecteur $\vectu=\V{AB}-\V{DC}$ a pour coordonnées :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & \vectu\vcoord{3 2} & \faSquare[regular] & \vectu\vcoord{-3 -2} & \faSquare[regular] & \vectu\vcoord{1 -4}
        \end{tblr}

  \item Si $A\nuplet{-1 -2}$ et $B\nuplet{5 8}$, alors le milieu $M$ du segment $[AB]$ a pour coordonnées :

        \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[r,0.1]X[l,1]}},stretch=2}
          \faSquare[regular] & $M\nuplet{2 3}$ & \faSquare[regular] & $M\nuplet{-3 -5}$ & \faSquare[regular] & $M\nuplet{3 5}$
        \end{tblr}
\end{enumerate}